連ｇｐｈｏｎｅ都識得鬥紅，你肯開始鬥紅未？

港九聯合反資鬥爭委員會正式成立

我係中國人呀hi

鬥紅呀屌你老母